拜登：特朗普確診顯示戴口罩比做「硬漢」更重要

咁你之前又一戴一露？

美國總統特朗普確診新型肺炎入院，檢測結果呈陰性的競選對手，民主黨總統候選人拜登表示，特朗普確診顯示要認真看待疫情大流行，並告訴美國民眾，戴口罩比做一個「硬漢」更重要。

拜登繼續造勢活動，到了密歇根州拉票。他說，與太太祈禱，希望特朗普和第一夫人梅拉尼婭早日康復。他在演講全程戴著口罩，有別與以往在講話前除低口罩。拜登說，這不是政治問題，提醒所有人必須認真對待疫情，它不會自動消失，敦促所有美國人戴口罩，經常洗手並保持社交距離。

登登在小孩面前更加成為硬漢

饅頭登

連總統都中招好心班死鬼佬帶罩啦屌佢老母

侵：燒山，唔好燈得唔得
燒山：燈左快d好

trump玩完